reddit 呢條片簡直痴線 今日多人到咁

咁大雨都可以咁多人出黎想知毅進制點數到12.8萬人
大家快d upvote

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

INK?

推

Push

對唔住 太興奮 比漏左link

香港人

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

又話核彈都唔割？

push

推爆twiiter reddit

借位一推：
【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

佢剩係計12.8萬人喺維園

呢個縮影真係世界級

今日起碼300萬人

Emperor penguin will be impressed

upvote左喇！大家都申請account 幫手upvote 下啦！唔該！

邊個會再話失民意

Reddit好多post講今日

upvoted

有冇人識點樣download蘋果段time lapse片，我想post出去其他網站

好治療

Cls

pish

。

又要打飛機啦

仲未計塞咗喺出面入唔到嚟嗰d
今日肯定過200萬人

browser裝plugin就可以download到

cls hk

PUSH

5毫子攞去啦臭雞

300萬

犀利

upvoted
超級靚，真係好似water molecules

推推推 推返170萬人既po
唔好再屌前線係鬼 後面係散水撚
無人被捕 170萬人集會大成功！

好似推銀仔機咁

感動

整gif

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

依個上左popular呀

12.8萬 塞爆咗3個地鐵站

有冇原片可以up上Twitter

Upvote la

仲有呀，都係popular

【818】重新定義咩係「香港腳」！

今日一定唔只170萬囉

光復香港 時代革命

我相信
其實仲有好多人入唔到鏡

唔少人入黑先到

有冇高清版

好多人冇經維園
係sogo就行

依個手足好正

全世界有冇第二個地方做到好似香港咁
我諗未來三四十年都冇咩可能

個觀感好瘋狂

Upvote!!!!!!

手足贏左，係時候精彩重溫，娛樂無窮
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

Reddit popular好多關於香港集會

整gif 加兩粒字話無恥差佬竟然講得12萬人

大家一齊upvote 曬d link 上去 ，令大家今日既努力比國際見到，用唔同媒體share出去 唔可以浪費今日所做既野

好多人 仲要有好多冇入到鏡

整gif post埋9gag

中共不停報導香港反送中隨時會變成自爆! 因果由國!

upvote!!!!!

4chan

今日呢張靚到痴線

各位文宣唔好訓呀

全部人 Reddit Twitter IG Facebook 開波

唔好訓

我估佢地只計維園某範圍
而且, 唔會數係維園內進進出出的人口

推翻啲正面嘢先

GOOD

其實無乜可能少過612

幫手upvote

Upvote upvote

今日所做既一初 都係為左文宣 請大家努力share

Upvote

仲要多過一半人喺出面冇入維園都未計添

721 811

中家去reddit幫手upvote!!

done

同埋有好多連入都入唔到就返轉頭個D~

lm

銅鑼灣其實都好多人入唔到去

有冇人識download 條片

777

Cwb cc果度卡左好多人
根本今日真係好撚多

全部未訓既人 Reddit Twitter IG Facebook

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家處

啲鬼佬一定好驚奇
就咁吹一次雞都有百七萬

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

文宣組做嘢喇

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

然後乜都冇發生過咁聽日大家繼續返工

十萬咋

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

想知撐警50萬條片係點

12.8萬 不如話12人啦傻西狗警

班鬼收咗工返狗屋喇

POPO 螢光棒
狗扮人

Upvoted!!!

呢條都好正

大家知唔知岑子杰係gay

Upvoted

So?

推爆佢！

回錯post

有冇條係時間長d?

屌好勁
行左陣都知今日唔小野，迫到痴線

上面望落去睇多人到似係用CG造假，我認我到E家都唔係太接受到有超過150萬人出左去

辛苦曬各位

香港人

r/ALL 唔止一個post

唔好意思 借黎po一po
!!824 和你塞
!!
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

齋睇依到大約有40-50萬 仲有一堆無入維園

冇AC快申請去upvote

612 721 811
光復香港

一齊upvote

阻一阻你

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

你慢咗1個回覆

老實講，今日超過250萬都唔覺得驚訝。
出到去周圍都係黑衫人
想行下外圍入維園都比手足塞晒

再多個

借個位 唔好意思
［突發］麻煩各位手足出街小心啲

香港人真係好癲

快手去reddit , Twitter 洗版

快！

中國不停在世界各地搗亂示威同唱國歌! 正正係向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰!

毅進制 鳩咁計

香港人 感動

WATER REVOLUTION

Push!HK人

勁！和理非勇武

好想睇藍絲吹一次雞

齊齊upvote

正仆街

咁警察計黎做咩，仲洗計既咩？
我上wiki搵唔好，洗警察派個禁個製都有問題既阿姐黎計人數，唔係手殘就眼殘。

人地外國記者唔用毅進制都知咩事啦，下嘛？
我知，阿sir,計數洗你教?

browser睇source code就睇到不過唔係萬試萬靈

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

推依條

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

用reddit既朋友。請唔好剩係出post係/HongKong到。試下開係其他subreddit到, 會比到更多唔同國家既人睇。

扭

昨日其實真係好感動，好多香港人走出嚟，話俾我哋知道，大家都好有決心去爭取五大訴求！

612 721 811

都未撚計入唔到去個d

真係要去reddit睇多d，脫離同溫層，同了解世界點睇香港

留名

點解reddit成日都post唔到comment㗎

1.7m people, and no riot, no chaos, no rubbish. That’s why China does not deserve this city.

幫手推

維園變左耶路撒冷

渣ga, 幾個腐皮就頂唔順

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

成班批鬥批上腦

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

咪批鬥批上腦啦

全部做文宣 㩒錢

做文宣呀 鍵盤戰士

12.8萬究竟點計? 痴撫線

比大陸新聞報既姐
大陸遊客見到都知無可能

用電腦AI數人頭未

721,811

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

好自癒